[突發] 有個女人係國會大樓入邊中槍死左！

This is the moment a woman was shot amid US Capitol chaos

美國國會衝突 整合資訊/直播link

CNN reported that the woman was in critical condition.

Critical condition 喎

NBC 話死左喎

我岩岩都聽到

班藍絲起身一定話，拿美國一早開左槍啦

係咪核彈？

開槍個個邊個黎 同埋UNDER邊個

係黑人就大鑊
唔係黑人死冇人理

國民保衞軍?

幾個鐘前班撚屌先係twitter講話佢地唔係黑人所以唔會開槍
而家人都死埋，佢地一定會轉口風話抵死

犧牲咗
第1滴血

fc左

拉丁裔計唔計黑人?

真暴動喇

應該唔計

you ain't black

香港都未有人死喎

又唔見有小黃人遣責美國警暴

你老味，社運邊會無人死呀，訓撚醒未呀，仆街!

一早block 咗，條友五毛嚟

死咗嗰啲今晚搵你

Trump Lives Matter

黃你老母，你係咪想我屌鳩你呀？

咁又唔係 自殺都有幾個

係我就即刻貼文宣打國際綫

五毛嚟
唔洗理佢

死人有乜咁出奇？又有人映到有Antifa 嘅人添

小黃人 乜撚嘢嚟

你仲信太子站死人？

周同學？

天下黑警一樣黑

打響左第一槍

屌你老母啦

Brown Lives Matter!

講緊黃種人
咁講法習大大都可以叫做小黃人，過份

咪係囉，唔係黃絲點會每個月31號太子去拜空墳，拜得就一定有原因
雖然唔知死咗邊個，但佢哋真係死得好撚慘

謠言止於智者
你哋成日吹噓太子站死人
撒播仇恨 搞到社會冇哂祥和氣氛
咁樣好咩

YouTube 好多KOL都咁講

屌你咩 黑警掟咗幾多手足落街啊
彥霖 梓樂呢
瞓撚咗年半？

跟住而家咪話美國都開槍啦，香港開槍有咩問題

因為政府嘅誠信係0

你同你地班冰曱甴死開啲啦

計，黑色皮膚就黑人
賀錦麗有其他一樣都只當黑人

仲有2019年海上面果d

班藍屍話美帝又獨裁又唔文明喎

係咪啲守衛開槍？

Exact7ly

美國法律有無得告佢過份使用武力？

左癌依家開緊香檳

BLM : 唔計，佢撐TRUMP唔計

警犬

無賴共狗

黑警死開啲啦

應該有大量antifa

有呀! 有藍精靈話美國又獨裁又唔文明囉

我都開左PO
俾我批中

〖虛偽〗示威者衝入議會，左膠：如果他們是黑人，已被警察殺死；示威者被警察殺死、左膠：她是支持暴政的暴徒，不會同情她！！！

死既係共和定民主黨人?

上年已經咁講，d人死都唔信

有唔奇 但多數肯定係撐侵嘅人
其實好多入到去都係和平自拍
而班警察又冇咩反應
不過最前線發生緊咩事當時都睇唔到

有咩過份使用 而家你暴動衝擊國會 威脅國家安全喎而且美國有槍權
咪將香港嗰套硬搬入人地度啦

極權美國

美國原來係殺人政權

手足

告上法庭俾官判

衝入國會同shot to kill係兩樣獨立事件，如果開槍條友非職權內容許殺害他人一樣係過份使用武力

射傷同射死兩樣野來，人地美國仲有獨立司法，唔係香港死攬黑警

藍絲：美國射死人呀見到未？？黃屍食撚屎啦！

因為著住件黑警衫拎住支槍，就以為自己擁有無尚嘅權威，已經唔記得咗自己係公僕，已經唔記得咗自已係僕人。。。

仆你個街 死出連登啦垃圾狗

美國冇係咪職權內容 人地security就係佩槍既 入國會係好嚴重同危險既事 防止d示威者衝入去就係佢既職責

你睇下段片啦 咁混亂加上有野擋住 佢冇得選擇射邊 係正當防衛 人地有獨立司法係呢件事上冇關係

香港都係

上年先講就收皮啦
人地先賢幾百年前已經講啦

咁咪由法庭判security正當防衛

咁大反應做咩，你係佢老豆？

ching你都係少d幻想好
美國侵入民居 住入面既殺咗佢係合法 因為要保護自己 唔會理你個侵入者有d咩武器
今日講緊既仲要係國會

小黃人今朝比美國新聞搞到方吋大亂

應該係跟state唔係全美通用嘅法律

仲洗撚等你法庭判咩

法庭就係用來解決呢d爭議,你估共產香港法庭咁做黨政機械器咩

又多隻傻狗😂😂😂

得喇智者 反正死者今晚搵你啦😂😂😂

咁你係小藍狗? 收皮啦柒碌

RIP

白人死左就無人理了

唔計輕生嘅
死左嘅你都唔知啦

愛浸力又贏

汪汪 汪汪汪?
Ok good boy

兒登: 有D野fact check唔到

警察使用過份暴力

Omg

單純見到你係人見人憎既仆街狗姐
激動就係佢老豆？講野用下腦先講啦垃圾
毫無邏輯
典型低智能毅進制說話方式

沒有暴徒
只有暴政

有暴政亦有暴徒
暴徒就可以拎住光環變聖人?

關你地撚事咩

你係咪黃種人！

頸部中真槍rip

燒山: 國民警衛生巾唔會開槍,只會袖手旁觀.

侵既示威者咁就犧牲咗
烈士

你老尾 你未撚死囉屌

呢個五毛嚟

下
美國又選舉舞弊
傳媒受控制公然fake news
司法不公
連網絡都打壓言論自由

叫d我全部呢幾個月係cctoy聽返黎架wo
咁仲唔係獨裁唔文明？

原來香港警犬已經好好了

點知係美國警察開搶？？？

唉

一早講左香港警察已經好克制
美國開左槍好耐啦

美國人示範一次咩先係抗爭

如果7.1圍立法會嗰晚啲狗無撤退係咪就會好似咁

好撚多五毛狗喺度吠
雖則呢班五毛吹到美國人間地獄咁，但係如果有得拎綠卡肯定第一個走去美國

核彈……

幾時講過

毅進智者

呢次真係斷正
香港d狗無比人影到殺人
吹佢唔漲
所有指控都係無證據嘅謠言

你全家咪死左囉
咁快唔記得？

有咩證明有講大話？反而831之後大量屍體發現事件恰好證明太子站死左好多人

前日囉

仲話呢D係選舉爭議,國民警衛生巾唔會介入.

又話鳩沖入國會好閒o者,台灣太陽菊花都冇事,香港狗沖立法會又冇事,警方唔會開槍動武既,試吓開槍會畀五六十萬(有冇咁多)示威者即場熔撚咗

你老母咪死撚咗囉

見到班五毛/朝庭鷹犬衝出黎同香港比真心好笑

美國人人有槍基本上每個人武力係對等既

你要justify係香港用美國級武力無問題，但前題係你容許平民配槍先

布殊仲出嚟倒果為因

今次真係死左, 唔似香港個d 都市傳說.

又有一隻冚家剷上水

止乜撚與智者啊 依家係真相未明啊
齋聽班狗亂吠冇用㗎 give me some proof give me some evidence
依家兩邊有唔同嘅講法但係重點唔係有冇死人
而係班警察嘅可信性唔高 透明度極低啊嘛
拜緊嘅唔係"死左"嘅人 而係拜緊當晚嘅真相係俾人埋左
拜緊嘅係真相失去 政府同警察嘅公信力已經死去
或者你唔會明呢種唏噓感
因為你只係一個自私自利 盲目咁追隨政府嘅言行嘅 乖狗狗

連登有好多遪透block到煩索性唔理，反正一睇都知係風向同2毛L

唔好理佢啦，晒氣

今日多藍屍同5毛上水/現形到呢

今時今日尼個環境仲有人講尼d野 破壞社會安寧？ 政府昨日未破壞左社會安寧law ,你d法官拉唔拉

呢隻改咗名既出名五毛黎

睇佢哋寫法睇到悶，一兩句吹風向，開post都hea過人，下面頭幾樓有份幫推個啲都應該block埋

啱啱隔離拉9咗個五毛pr post

佢哋做嘢真係廢到，我哋唔好比人帶風向就得

內戰來了

痴線，佢又無暴力行為，又聽唔到有警告

真係開咗

隻狗近距離開槍打人,好彩無死乍咼

shes a trump supporters = white

Latin live doesn't matter

你本身攻擊緊

熊仔餅手無寸鐵都中槍
又嘥咗個acc

都話邊個拳頭硬 邊一面就係道理

內戰嘅先兆

你係米講緊呢隻

一個post就釣哂d五毛pr出黎

女死者係空軍獸醫嚟

秒

minion 掛

呢個係trump fan
仲要美國前軍人

成班賤種 屍骨未寒
繼續開會

依家果到仲有無示緊威

冇辦法美國警察根本就係pussy黎 antifa又唔敢殺

當年衝入立會冇人死，香港又贏
CLS美國都咁，全世界仲有冇淨土。。。

上法庭就會宣誓作供, 到時咪清楚囉
你而家唔知頭唔知路up 乜柒呀
死人咁大件事 一定開死因庭啦

我廢

咁唔即時屠哂入國會既人?

攻擊你老尾咩

要諗下點拆
聽日黨媒肯定咁講

美國班華僑仲唔走返去大灣區

依家連登多咗咁多五毛

藍絲kol 呀嘛 睇少d果2條豬西既片啦